---
layout: "comment"
hidden: true
title: "15604"
date: "2011-11-03T09:05:30"
uploadBy:
- "Dirk Fox"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
... und der Antrieb funktioniert sogar trotz "geknickter" Achse ... einfach sensationell.
Damit dürftest Du (ohne Kranarm) Pokalchancen auf unserer schiefen Ebene haben:
http://forum.ftcommunity.de/viewtopic.php?f=19&t=441&hilit=Konkurrenz#p2988
Gruß, Dirk